看圖估字

估四個字

自己做飯

咩撚野啊

唔關陳詠謙事

你暪我暪

no

青靚白淨

我係陳伯

白髮齊眉

提示一：google map揾到
提示二：新界區

祝你開估之後唔使變單機啦

四個字

我現時自 • 己肯做飯

答案一定係呢個
除非唔係

btw 此post已完

me

屌你老母

點解個個都做飯

四個字：看圖估字

你扯我扯？

都唔睇提示嘅

lm

提示三：大埔區

廣福商場

提示四：學校名
快d秒啦

加密

邊撚個啊？